Vien bb做咩要hide左佢？

又要着呢件衫，又要hide張相係代表d咩？

冇波

即係件衫唔係著俾你睇囉

冇左條線
等你以爲其實有

咁比邊個睇?
禾巧G持佢架

Vien 免費
上游 $8000
Stella so $5000
巴打點揀？

點會無，個個都睇過

想睇美美條罅仔 一定好可愛

佢貼story 唔貼post睇唔到痴線佬作文

可能佢拍左D痴線佬

唔夠大

好想奶

一方面出post講自己幾咁無辜
但轉頭係張相到+啲咁既野引人幻想
真係一個「好」女仔啊

係連登D傻仔狗公先信

啱呀 D人盲q哂

早幾日先係碌泰國落完Club

泰國

Yes,仲落埋Club

無咖喇 依家只要一話佢邊到邊到唔好D人就會覺得你妒忌佢或者你唔夠佢好先中傷佢

連登多狗公多打手有咩計
反對就係妒忌佢

終於有個中肯既巴打 好滾動

我開始信連登D SP說

好能正 仲有冇閃卡流出

即係咩 我冇聽過

好正牙 小妍

好賤啊？

免費版同收費版

好正

做G都要耍手段欲拒還迎、 若隱若現囉

聽D巴打講佢係連登搵左幾個SP麻
利申:傳聞聽返黎,唔知係咪真

stella

好想屌

唔係諗住唔俾錢有得睇啊你地

lm

好心佢潛啦

幾撚索

有幾呀？
袁澧林就真係靚啦

唔撚比你睇囉

兩個都唔靚...

正

大愛

又要扮哂純情唔露波
但係又著出街俾人睇
雞始終係雞
佢係一隻比較有機心既臭雞

G

靚 想屌

agger

西痕vien 比泰仔屌都唔比海富m 記連登仔屌😭😭

嗚呀
好想搵佢夾腸
再屌佢個咀
然後再射係佢對大脾上睇下精白定佢對腳白
最後聽佢講句好賤呀黎作結

Stella

唔好post堆臭雞啦

應該唔係真 因為應該唔止幾個咁少囉

55

Y ah？i am her fans

咁後生就咁墮

美美在story裡好美 世間最美總是妳 世間幸福盡給妳

vien bb係好女仔

好撚煩 再推佢以為自己好撚靚架啦 好出名架唔

條仔都餵唔飽佢
起碼m晚要3,4q

雞黎講佢算有星味

佢條仔上次上黎講話同佢復合
係因為佢有個SP鍾意屌D有仔既女

利申:佢條仔講

有料爆??

又要打丁

李生？

扯左

要錢買既野唔使錫住就住 唔使錢既最貴
要哂 女人既野無人嫌多

請問何謂咁既野？

嗰個咩紙情 喺ig到不停幫佢解話
又話點解啲人唔信下佢

但其實落club有咩問題

仲睇佢?
自從佢疑似唔小心抄人po就冇睇過佢
比佢疑似唔小心抄個個仲好睇

呢到D毒撚講到佢好好女,唔落club唔蒲
點知自打嘴巴
好女仔點會落club??

我唔知大家點諗啦 但我唔會話一個好女仔就唔會落去既

唔比海富m 記連登仔屌就係罪

其實唔洗hide啦 大家乜都睇過哂啦

我淨係想vien bb 可以幸福快樂

利申 真係好鐘意vien bb

其實係佢無買過唔暴露既衫 但心情唔好唔俾你睇波gap

一招苦肉計即刻上到位 分分鐘可以做埋KOL

啲女人真係好撚古惑

上次扮可憐d厹衝出嚟護主
係個post度爭d俾厹咬到重傷
淨係話好人好者做乜會同d唔識既異性傾計
已經俾d狗追撚住嚟咬

d厹好撚惡架
佢地個Vien bb肯定唔會做呢D野架
一定仲係處

好想佢一路西住面俾我禁撚住奶暈全身，最重要係連閪邊啲油都奶撚晒，奶到佢高潮噴到我一面都係閪水，我再抱起佢一路行出露台一路大大力屌，將佢最重要嘅部位露晒出黎俾樓下啲肥毒醜男睇得清清楚楚，因爲佢又羞恥又興奮嘅沖擊下黎咗好多次高潮，下面個淫洞啜到我細佬實一實，咁我索性抱返佢上張床度全力快插到全部精華都射晒入最深處，最後佢話佢男朋友都未試過令佢夾得咁實，然後我地插住瞓，中途佢男朋友打黎佢就話同好姊妹傾緊心事就即刻收咗佢線，然後一手丟撚開個電話就同我黎咗十分鐘法式濕吻，我又開始feel到佢下面吸下吸下，我問佢點解咁淫，佢話依家個個女仔都係咁玩架啦，然後我抽返條沾晒精液同閪水嘅巨龍出黎一野質入佢個嘴入面以示懲戒，佢竟然好滿足咁吸到雪雪聲，最後我同佢屌咗四鑊到第日中午十二點幾，我因為聖人mode就自己著衫走，佢就約咗男朋友食晏就同佢say goodbye ，臨尾我問佢：「食精仲未食飽咩？」佢細細力搓咗我一下袋就著返對黑絲去搵隻兵派糧…（完）

好想佢所謂既ex 出嚟講下
如果係佢吹出嚟 就好笑
但如果係真既 都幾賤下

佢個EX上過黎發表啦

其實條女真係好撚想上位囉

求link/圖

唔通會輪到你上位咩，柒頭

好心你啦呀叔 幾廿歲人日日廢撚到開啲女女post
衰過啲八婆

都畀人睇哂全相 佢又未話靚到呀嬌咁
算鳩數啦

好想屌佢屎眼

好撚柒,重衰過當初舊登娘娘大戰果班厹
呢家走去幫隻雞做打手,然後覺得有機會屌到西

幫vienbb做打手，佢會拎開隻手任你睇(好似係)

仆街,我搵唔返,推到41頁架個次
我再搵下先

連登D中小學雞毒撚真係好低賤

最好笑係之前單野 個post最後有人整左個tg group
入去睇下啦

個名話就話係討論
但其實係臭雞支持group黎
成班護主犬
一講啲相反意見/質疑條女既野都會俾人圍屌
又話做咩中傷佢 講晒粗口鬧啲人反佢
搞到其他人都唔敢再出聲

如果咁既女人都肯要 香港男人真係冇希望

無計啦 連登多數毒撚 一見到女就狗衝 抵佢地一世做兵

講得好

都唔見你有咩高質post吖，癈鳩

係啦係啦廢柴 你話點就點好啦下呀叔
邊似得你幾廿歲人得閒到日日開幾個「高質」post咁撚毒
成個世界得連登
某程度上都幾羨慕你依種廢中

睇過佢d相都知佢都有d波仔
只係粒lin 怪怪地

貼又話，遮住又話，係咪唔俾人玩ig

露波咪益你，叫左你地睇就算，講乜撚道德?登仔越黎越搭利班!

上次見到她本人 好高有175以上，好索 ，但她男友，，唉，，

訓左幾年
有冇巴打有裸照Link

vien bb 咁撚高架咩

搵我咩事

點解唔影男朋友

南港島線

咁事實佢真係靚 唔洗以為

自動腦補左佢無著衫

距好鐘意呢件綠色野

又一條上位嘅臭雞

同臭衫達一樣

Vien 有175
以為16幾

都睇過哂啦
仲遮

解咗碼啦

有全相圖咩？
求link

有冇扑喇片流出